美媒：特朗普考慮自我特赦

【Now新聞台】美國傳媒報道，自去年11月大選以來，總統特朗普一直與幕僚討論考慮特赦自己。

《紐約時報》引述兩名知情人士指，自從去年11月大選以來，特朗普數次與幕僚討論，考慮運用總統的特赦權力特赦自己，又曾詢問幕僚是否應該這麼做，以及在法律和政治上對他有何影響。不過報道指，未知特朗普在發生支持者強行闖入國會大樓後，是否還有討論此事。

特朗普曾於2018年在社交平台發文指，他有「絕對權利」特赦自己，但總統特赦僅限於聯邦罪行，無法阻止特朗普正面臨紐約等地方檢察官對他的刑事和民事調查。有憲法律師指，對於總統能否合法特赦自己，沒有確實答案，過往也未曾有總統這麼做。

特朗普的總統任期將於本月20日屆滿，白宮暫時未回應事件。

美媒：特朗普考慮自我特赦

就算拜登特赦佢
左膠一定要求拜登同民主黨趕盡殺絕

左媒瘋狂到一個點

支持浸浸任何決定
最緊要平安

痴線
柒婆咁陰質都冇事

trump 叫人支持自己有咩事都入佢數

佢犯過咩法

未入罪點特赦

侵侵無罪

另外一個最有效方法就係自己退位比Mike Pence
然後Pence就可以特赦Trump
咁樣睇落去比Trump特赦Trump無咁難睇

左媒d假新聞真係好陰毒
作佢考慮自我特赦
比iq低平民覺得佢犯左罪

笑到仆街，肉酸到

咁樣衰特赦自己

樓上兩隻五毛

大家都手足
侵侵做咩決定都不割蓆,不篤灰,不分化,兄弟爬山,各自修行

Trump 嘅軟弱 國家體制漏洞 令到Trump 被外國媒體玩弄

好似我哋愛國愛港嘅習主席 一見到二五馬雲 就軟禁佢

點解Trump 唔可以？

橫掂中國打壓傳媒都0 cost 比外國話幾句就算

而MSM 係buy CCP 管治

如果大家已經覺得twitter , facebook 無用 不如試下del acct 前

Quote 馬雲失踪新聞 加tag

#TakedownMarkZuckerberg

#TakedownJackDorsey

#TreatlikeJackMaalibaba

#MSMadmireCCP

侵嘅軟弱 同習大大嘅強 真係諷刺

now今次今日，拍得住大紀元

又new York times
Nows係咪唔知呢間野琴日先因為fake news退還奬項

換咗管理層果然唔同哂

紐約時報認得獎ISIS報道欠準確 退還獎項

好心now記者咪quote d fake news media得唔得

因為美國制度完善，有權力制衡，可以控告總統，幾大權都無用

而香港就眾所鳩知你有權就大撚曬

所以將來大家面對左膠一定唔可以手下留情

無計
佢係自己twitter到叫人1月6去DC
都好難話唔關自己事
各大傳媒民主黨一家大搞

早兩日可能都有機既,而家佢戇勼自爆仲唔棒打落水狗咩

學俄羅斯咁終身特赦，永遠冇罪

幾年後隨時左過中國

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問蘿莉她不再愛我(狗隻#127425)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

侵最失敗就係自己玩撚壞個system, 而家俾中共追撚住對比香港，人地緊係日日開咪數你虛偽。

你老母夠生咗你隻樣衰狗出嚟

你老母仲仆街，生咗你

launch rally係合法權利
突發衝突就入到侵數?
雖然左媒實出到奶力

Google 下Richard Nixon 水門事件啦

人哋真係入佢數
依家又搞緊25th amendment推佢落台
唔知今次Pence又企邊一邊呢

所以美國註定好之當年羅馬帝國咁樣崩潰
由內部崩壞

《紐約時報》引述兩名知情人士指

我有諗過其實佢需唔需要逃離美國
但以佢性格應該坐監都唔會走

算鳩數啦，大多數廢人為少少利益係咁奶

做媒體都幾易
開頭話引述消息人士
之後就可以作故仔鳩吹

有差用咩，你用總統權力特赦自己，下個總統，咪一樣可以用總統權力搞鳩你

之前又話佢老婆會同佢離婚 呢 D 傳媒收檔啦。

歷史不停重演

仲肉酸

佢有罪啦咩？咩叫「特赦」？

佢有叫人安全返屋企wo

係做佢架啦
一子錯滿盤皆落索
分分鐘25th amandmet得咗就要落台
之後監都要坐

ho ball

白頭佬己經起左侵侵尾注仲點信佢？

其實幾好
左膠自己攞嚟
連登繼續反侵 支持拜登上台重好
我好想睇到美國人仆街

要受過苦先至會醒覺
香港其實都係咁

愛國者變罪犯
罪犯變偉人

接受啦
中國香港係咁架

仲未撚睇夠呢D所謂放風news

佢始終係美國總統
更大可能係落台之後民事官司纏身

支持者對佢嘅軟弱失望而轉撐六位議員
又好似希拉莉咁被黨內拋棄，逐漸失去政治影響力

之後去搞右派小媒體成為美國版689
日日屌民主黨同狙擊共和黨出賣佢

佢犯左咩法？

咁彭斯以後唔洗再參選

美媒除左作小說同假新聞
仲有咩價值

佢係叫人去遊行 點解關佢事

有咩罪先左媒又造新聞

制度完善點解要吹雞衝擊國會

有創意，我鍾意！

起碼佢敢於嘗試

未病都要打疫苗啦。

心諗佢犯乜鳩罪

岩呀，大勢已去，保住自己先
搵機會再黎過

其實美國人點睇呢啲老作嘅新聞，唔通只要係唱衰侵侵就對了？

極左：得罪大財團想走？